Nike同支那割蓆勒邦占士呢班球星如何是好

一路以黎都唔覺得占士真心舔共或者偽善，擺明係搵食架啦，你唔通期望一隻喺社會底層爬上黎嘅力架會係人權鬥士？

不過Nike而家同支那割蓆，真係唔知占士作為頭號代言人如何是好

轉代言無印

9估：潛水一排

左腳著李寧
右腳著安踏

uneducated

Redborn 沾屎

第1個簽Nike 終身約，成10億，仲要未計賣鞋嗰d 額外收入，緊係跟老細啦

Rmbj : 喺拗柴期間，我發現需要關注新疆人權問題，去做左好多research，而家我知道發生咩事，要為新疆人民發聲 #standwithXinJiang

Nike uneducated

轉代言安踏囉

條友的立場一向只係錢同自己

自己唔係新疆人，所以就睇錢 -> 而錢因為依家係 nike 同大陸的問題
所以佢只會唔出聲，唔表態。咁就唔會得失支那狗，又唔會話唔聽 nike 話

諗都諗到，
BLM以外政治問題問到佢就做阿叻，
之後點都會繼續履行巨額終身合約。

啱啱牙春喺記者會show黑奴採綿花相

K湯簽左安踏就斷兩年腳，
明明係第6戰殺手都變第6戰斷腳。

浪花兄弟一齊做UA代言咪好囉，
唔駛搞到而家做天價文員。

依個世界有報應，賺陰質錢有代價